大絕，可唔可以停九龍電呀？？？ 全境混亂先有機會救人

各區中電牛房

我唔理啦，咩方法都做呀

點會停

你入撚到咩 入到都唔撚識拉架車仔出黎啦

你識玩就入到中電control remote 停啦

同埋停制房都得 做咩要入牛房

PoPo有夜視鏡

咪搞自己人，停完電邊個開槍都唔知

傻撚咗 手足冇光點走？
開電筒話俾曱甴知你走緊？

咪玩啦，咁仲死得快，比狗政府籍囗繼續殺人

不如你答我黑蚊蚊對我哋有咩利？你估係蝙蝠俠啊？